我剩係知警察行業既人都會買保險 買基金 用寬頻

問銀行借LOAN 買樓 借MORTGAGE
真係好需要你地一條心對抗黑警

唔好比我批死
班保險佬同基金佬見到班狗都會當貴賓咁服侍
呢班人淨係向錢看

人係都有良知既
冇分職業

推

火火

天真😂

係 我認
但我知佢地有好多黑警個人資料

班狗都做到vip，咁呢d保險佬都幾廢😅

sor保險jj表示唔撚會做狗生意
但都可以好撚肯定同你講大撚把人會做

真係唔好撚傻
雖然好唔啱聽但係現實
大把地產保險仲係食喝玩樂緊
繼續黑布蒙頭食緊人血饅頭
完全係政治絕緣體
你有你示威爭取
佢有佢唔表態咪得罪是但一邊嘅客
最多得閑講句中立嘢搶高地
叫佢地食撚屎啦仲講良知

我就係一個垃圾AA
身邊太多ed中立撚收成撚

咁你又削D
點解唔兩家茶禮兩邊食!?

依個咪道德良知問題囉

因果由國 容港治己

比個最高息口的plan

push

PUSH

傻啦 警犬自己都有個儲蓄基金